我想選特首

政網
1.起訴所有打人警察
2，取消長俸，前公務員例如小劉等不再有長俸
3.沒收公務員MPF 政府部份，用作派錢
4.所有公務員減薪2/3，即毅進仔拿回市值薪金
5.任何政府工程超支，由有關官員承擔
6，每月一次要有高官係政總當值聽市民意見，罵不還口

樓主夠40歲未